［JY] 容祖兒討論區（12）支持祖國兒擁抱大灣區

支持紅祖兒北上發展 目標2020年登上北京鳥巢 開20年黎首個大型內地巡迴演唱會

歌單：
揮著翅膀的女孩
揮著翅膀的女孩（北京腔版）
揮著翅膀的女孩（周口店版）
揮著翅膀的女孩（Rap版）
揮著翅膀的女孩（廣東話版）
揮著翅膀的女孩（與歌迷合唱版）
揮著翅膀的女孩（於成龍合唱版）
揮著翅膀的女孩（咪嘴版）
揮著翅膀的女孩（福建360伴舞版）
揮著翅膀的女孩（屯門Happy伯與娜娜版）
揮著翅膀的女孩（英皇群星合唱版）
揮著翅膀的女孩（Encore）

同場加映：容祖兒跌入坑渠自己攞嚟賤之前史詩級巨獻《名存實亡Pretty Crazy演唱會》（精華版）

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

面對社署打壓 我地更要齊心

中国站歌單

會唔會有中國站

咁熱愛祖國 緊係有啦！

聽聞為13億人口練緊《啜泣》普通話版

唔知有冇千嬅咁多場

緊係無啦！話曬人地千Fa特登比人hack左IG，依家淨係用微博！祖國兒仲用緊IG佢啲觀眾要翻牆先睇到架嘛

佢連IG都冇乜update

比人Hack左所以直情無用啦

真偉大

有13億朋友幫手投票 一定拎我最喜愛的歌曲

習種隻手仔好暖

溫暖傳遞到全身 今生無憾了

傻傻的我 傻傻的你

今年叱吒一個獎都冇連十大都冇

抵死 反正有獎佢都唔會出現

我諗佢出年都未必會去

佢都攞夠啦，佢應該唔會再去頒獎禮

TVB果個佢應該去

根本英皇都唔比人去啦

其實佢都攞夠，根本就要好似當年哥哥、黎明咁宣佈唔再攞獎先叫有風度

而唔係一味好似上年搶咗rubber未來見個至尊歌

見證住佢2個月內無左＞5000個followers

幾時出碟

農曆新年之後

不過唔會買 唔想比錢共皇賺

10幾年無買過碟

容祖雞

咁少

首造就更好好撚難聽
一定係2020年最難聽嘅廣東歌

佢係咪出賣左自己PrettyCrazy演唱會快歌係咪嘴

world tour 應該唔會咪嘴掛
不過老實講佢今次pc 咪得好多
空港都好似咪嘴

下 佢條video佢一直係到笑 但係個音樂有佢把聲架喎不過三個鐘又跳又唱 淨係快歌咪嘴 慢歌依然表現得好好已經好犀利

空港應該唔係？第一場一開聲都有少少走音...定係佢之後有啲場數有咪嘴？

空港冇咪㗎

似有喎
第一埸冇但係之後場埸一樣聲
仲假假地

巡迴演唱會好似無左空港
第一首應該就係 跑步機上 轉左入隆重登場個part

不過無左個波波台 應該會好似第一場咁失色不少 無左波波空港開場 無左心之科學漏斗 無左破相人牆 無左紅磡360 無左 真係變左歌友會

Lovin U

Classic Medley: 怯/花千樹/天窗/16號愛人/阿門/愛一個上一課/痛愛

原來都有空港（新發光衫）
牆紙、心之科學、屌你老母果然係文匯之友竟然唱揮著翅膀的女孩

個場好似幾細幾正

普通話歌仲有 這就是愛嗎、獨照

不過無飛賣 不過無左波波真係都幾悶

聽朋友講今日黃牛臨開場前賣6XX一張

我見到有人賣2000

但係感覺大場好氣氛好多

空港係心心造型

個場咁細 6XX其實已經唔算貴

睇ig 有人cm叫佢搞場公開嘅，佢話一定。希望快啲有得睇

反而想知幾時有dvd, 等到頸都長

我都係..

LOVE IN MACAU 歌單
20:16 開場
1. 空港
2. Dance Medley（跑步機上/好事多為/逃/美麗在望/隆重登場）
（過場—美麗在望）
3. 牆紙
4. 啜泣
5. 這就是愛嗎
6. 獨照
7. 心之科學
（過場）
8. 桃色冒險
（過場—Gotta Get High）
9. Lovin’U
10. 不容錯失
（過場）
11. Classic Medley（未知/怯/花千樹/天窗/16號愛人/阿門/愛一個上一課）
12. 揮著翅膀的女孩/我的驕傲
13. 心淡
（過場—VCR：神魂顛倒）
14. Pretty Crazy Medley（Pretty Crazy/一面之緣/全身暑假/越唱越強）

完場
21:59

1小時45分鐘（差唔多係香港嘅一半）

當903音樂會

好hea

澳門嘅演唱會都係十點幾左右就完場

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

無破相 同埋 最後的茱麗葉都幾可惜

想問下係咪所有跳舞part都係咪嘴，好多都合埋口都仲有人聲

佢奶共奶都咁 呢到都仲有咁多人唔脫飯 唔怪得佢咁無骨氣 因為奶共都唔洗成本既

一邊光復香港一邊課金俾英皇

跳舞一定同香港一樣全部都咪嘴 香港都試過甩嘴 唔記得拎起支咪都有聲不過算啦 其實好多外國頂級歌手快歌都係咪嘴

邊條撚樣負皮

身為香港人，香港有事又唔見佢講返句 香港加油

而家先知仲有人開po

點解Youtube咁少My secret live嘅片？
有無人可以幫手update？

會比奶皇/英共舉報

見到有部分有
最想聽個幾首又無

話時話有冇人知love in vagas既歌單係咪同馬交果場一樣咁hea

多返《破相》、Encore：《華麗邂逅》、《心淡》同埋LA180（大合唱）

無左個台其實個演唱會就變得好垃圾